正正常常排隊真係咁難?

排隊就一個跟一個架啦
唔知點解本身排後面嘅可以妹下妹下妹到你隔離
再妹下妹下妹去你前面條罅爬埋你頭
係咪嫌我行得慢
咁排隊就係慢架啦

利申:奶過野,所以預先食曬佢個位

香港人已經唔多興排隊

今日又係咁 屌你老母
係咪要貼住人地屎忽排隊先安樂
少少位都攝餐飽

所以要操下肌
遇到呢啲情況攞番個身位先
再頂撚柒住佢地
唔好掛住玩電話
呢啲野唔輸得